銀魂無人睇啦？

個個galaxy kingdom bitch48笑到我

個握手會笑到我

果然唔玩黃色橋段既銀魂唔好笑

唔係黃色係咩色

漫畫？